太陽咁猛一滴風都冇都掛三號風球

天文台笑撚死人咩==

開po話俾人知你係on9?

你feel到有風我切

三號放咩工==